我話黨鐵個春袋俾你地聽，不過應該無人夠膽搞！

就係幕門，建造成本幾十億！

牛房呀

幕門有保養

你破壞唔到佢最貴個位